［緊急］無錢買物資gear既人⋯快進！

我知好多學生抗爭都抗到無晒錢

買物資錢又無⋯買gear錢都無

但是你唔需要再擔心了！！！

因為依個世上有一樣！！！！

叫「利物浦」

左手邊有幾多買幾多！！！！

若要裝甲好，請買利物浦！！！！

真唔真

外國勢力資助本港示威證據確鑿

真！！齊羊錢

屌你老母 跟左真係中

再來啦

屌你